[模擬飛行JJ]Digital Combat Simulator World

大家War Thunder 就聽得多唔知大家有無興趣玩一隻更加真實既模擬戰機飛行既遊戲

數位戰鬥模擬世界（英語：Digital Combat Simulator World，簡稱DCS World）是由Eagle Dynamics開發，The Fighter Collection發行的一款空戰模擬遊戲。 大家有興趣既話可以上DCS World 官網睇下

依隻遊戲是用DLC 制，每當你購買一隻戰機之後，就可以終身享受，其中包括大家熟悉既

F16C Viper

F-14A/B Tomcat

F/A-18C Hornet

買咗艦載機，仲可以係遊戲裡面既航母升降添

戰機，機炮，狗鬥，簡直係男人既浪漫，依D都係fight simulator 比唔到你既

由於DCS 同真實既戰機無乜大分別，所以入手時需要有人指導，只要你加入我們Navyc，就會得到老機司指導 。

我們既Discord係

推

巴打仲有冇玩高登
有機會pm下你

你PM，我去睇

到下定決心搵你學拳先
利申: hea底

用keyborad玩到？

玩到好痛苦

玩親pvp都俾AIM-54秒

而家好似話有 free to play
但冇嗰啲打飛機 game 專用嘅 hardware 真係好難玩

太複雜放棄左，仲買埋thrust master, vr鏡玩，好彩TM只係買入門，不過oculus好唔清睇唔到標板字，連起飛都未識

不過真係好撚好J

上discord 一齊傾點玩

Virpil 幾時做discount就幾時買來玩

你識唔識避飛彈？

e+做緊

Virpil sticks wor